有片，高普不滿猁狗亂吠，叫佢地收聲

猁狗 is on9

條友仲要應ok

痢柒到

比主人叫收聲

SHUT THE FUCK UP

唔唱埋you'll never walk alone?

成班狗黎